車路士新賽季球衣宣傳照曝光，世三現身引車迷慶祝

車路士新賽季球衣宣傳照出爐，身陷轉會傳聞的夏世三出現在了宣傳照中，這是否會讓藍軍球迷感到安心一些呢？

躝

靚？

入波仲鏟草慶祝

波衫唔靚咪走

尼馬，irving

咁似marvel既